（好嬲好嬲）邱騰華：很多人在惡意及自我陶醉下對香港事態作評論

美國總統特朗普指稱，在中國管治下，香港市場將萬劫不復，永遠不會成功。商務及經濟發展局長邱騰華在電台節目表示，很多人在惡意及自我陶醉下，對香港好多事作評論，指香港作為國際都會，不會以大欺小，或用貿易壁壘，雖然與倫敦及紐約有競爭，但有合作，反問如果打跛其中一個對其他城市是否會無影響，相信有國際視野的企業明白在全球化環境下，任何不文明及不負責任言論，只會令大家受害，而非只是香港。

邱騰華指，美國要求香港製造、出口美國的產品，要標籤為「中國製造」是貶損香港權益，缺乏常識之餘，亦無視世貿組織條款，港府強烈譴責及提出交涉，研究利用世貿現有架構採取行動。他指世貿有一定程序，但美方「輸打贏要」，阻止世貿委任糾紛裁決成員，令組織年初至於未能作任何裁判，美國同一時間「打茅波」，重申單獨關稅區是基本法賦予香港權力，批評美國將香港權益說成美國恩賜，一方面口說支持一國兩制，但行動就侵害香港在一國兩制的權利。

只准政府9up
不准百姓討論？

要標籤為「中國製造」是貶損香港權益

要標籤為「中國製造」是貶損香港權益

要標籤為「中國製造」是貶損香港權益

腐乳華你夠膽講多次！？

標簽做「中國製造」明明係益左你

好嬲好嬲

佢究竟明唔明
佢樽腐乳美國人根本唔食

由佢9up啦

比人制裁咪痴鳩左線胡言亂語

要標籤為「中國製造」是貶損香港權益
點解?「中國製造」有乜問題?

既然邱騰華唔想變中國製造，唯有香港獨立

睇完都唔明佢講咩9

美國咪話左當香港係中國一個普通城市囉, 唔比特殊待遇你
一咩國兩咩制, 鍾意 Hong kong is China 咪比你如願以償
你型D咪叫「港商」以後唔好再出口去美國囉, 等佢地無貨用, 反而講到個市場咁細

一早話攬炒架啦 你後知後覺 行慢人地十步棋 怪邊個

海牙法庭你地都當無到啦

仲講世貿仲裁？

...指香港作為國際都會，不會以大欺小，或用貿易壁壘.....

香港咁細市場有資格以大欺小？香港除咗金融市場集資額大，都已經冇乜嘢可以叫大

啲解呢班人好似平衡時空咁，個頻道接唔通

重申單獨關稅區是基本法賦予香港權力

腐咩乳華！
呢個係港獨華！

佢講緊自己惡意及自我陶醉

佢做乜鳩老是常出現

關稅華選定行車線未

最撚自我陶醉果個咪係你自己囉鳩頭華

冇美國，香港什麼也不是

中國製好失禮你咩

出現了, 基本法賦予

上年話拉得太遠，而家仲遠唔遠

邱騰華指，香港對外經貿關係並非建基於個別團體的意見，而是基於互惠利的情況。他又指，假若將修例扯上營商環境及其他國家是「拉得太遠」。他亦指，政府有責任對修例的範圍及實際操作等方面作出闡釋及討論。他續指，希望有足夠時間讓政府官員能有機會在立法會法案委員會解釋修例建議，並讓立法會有足夠時間審議草案，並指這是立法會的責任。

香港作為中國既一個城市點解要有特別代遇？

而家中國製造好得罪你咩？作為林媽媽既手下你係咪鼓吹緊國家分裂？

佢精神分裂完未？

邏輯混亂不堪
一黎你香港本身就小，唔存在會唔會以大欺小既問題，因為你本來就無咁既能力
二黎中國同香港政府不嬲強調一國大於兩制，將香港製造等同中國製造就係尊重一國大於兩制之表現
三黎美國在世貿就係有話事權，等於中國對世衛有話事權一樣，唔滿意既你可以唔玩，另起爐灶

結論：作為一個月入超過三十萬既政府高官，講一堆廢話但又無幫助香港解決問題既能力，不如你辭職讓個位出黎比d後生仔做啦，你咁撚廢

邱騰華港獨
分裂國家
支持一個中國

個11個戰犯都一樣
永遠都係up美國無資產 唔嚮往美國 制裁無影響

政府引狼入室連爆3波疫情，香港半年生意跌足8成，但地產霸權租金又唔見減8成。

淨係死剩把口，乜7都做唔到，食屎啦你！！！！！

你on9架 邱生?
香港係中國一部分咪made in china囉
係咪睇唔起中國製?

閱

不如將條友講啲野做文宣

收皮啦港獨狗家陣中国製造好失禮你依條港燦？

中國將香港權益說成中國恩賜，一方面口說支持一國兩制，但行動就侵害香港在一國兩制的權利。

講明，你將觸犯國安法

其實佢喺美國眼中都只係自我陶醉中

自我陶醉，覺得腐乳好好食嗰個，唔係呀邱生自己咩

如果換轉係你 收緊港共月薪300k
一樣會係咁 狗好難變番做人

又擺基本法出黎係邊個唔跟先

但下個到你返大灣區自我陶醉

咁耐先有腐乳

係咩？
都改變唔到你係港獨
屁股坐不正嘅態度

標示中國製造委屈你了嗎
在你心裡中國製造就低人一等嗎
現在美帝親自承認香港是中國的一部分你還敢出來反對 用心叵測

佢真係不斷鼓吹分裂

沉日先話中国同香港就好似美國同加拿大咁
又話標籤由香港更正為中国係指白為黑, 真係唔知咩居心

局長又要世貿搞港毒 分裂國家
人地美帝好心幫你支共仲屌鳩人

其實佢咁緊張，係咪自己有生意一路食緊MIHK條水？

都係打份工 收工返去咪晚晚喊

擺明港獨狗啦
Made in China冇問題

港獨局長

基本法大過美國制裁就黎基本法係宇宙通行

叫香港獨立製造啦!!!

你條廢柴學人做官

喊條毛
樓上師兄講得啱，入咗象牙塔等如與世隔絕，仲點會同世界連繫得到

昨日嘅你去咗邊？

佢可能冇既 但官商勾結 做生意個班嘈佢咪要出來9up下交代一聲。事實係人人到知結果係點。

死廢老你要怪既應該係怪共產黨 怪香港人做乜鳩

商務及經濟發展局局長邱騰華早前接受外媒訪問時更有霸氣，指美國根本沒有單方面給予香港優惠待遇，香港自由港的地位並不是任何人的禮物。這些答案好像很動聽，但根本是偷換概念的語言藝術，情況就如你去飲茶，經理跟你相熟不收加一茶芥，兼給你一張好枱，你不把這些當作甚麼優惠，理解成經理對其他客人特別差而已。

唔知佢講緊邊個自我陶醉

e條友前言不對後語 on9

你咪話，佢無可以親屬有，親屬有根本唔需要申報

游梁hkisnotchina
終審法院已經判咗
係咪想挑戰法律

國安部不如搵佢問下點解中國有問題

擺明話緊微博屌9佢搞港獨果班人

反了反了

"...標籤為「中國製造」是貶損香港權益..."
邱騰華大逆不道，又再公然貶低中國！

有無人私人檢控DQ佢？

支持中國，絕不容許有港獨官員存在

港獨邱騰華

要佢嘔番晒咁多年錢出黎

連登民心從未試過咁支持支那

千祈唔好報警告港獨華

港毒分子

要求港獨華解釋

而家都擺到明一國一制仲係度死口唔認
支持取消埋美元同港元既聯繫匯率

講到自我陶醉，點夠香港政府黎？

邱騰華搞港獨
國安仲乜又唔拉

世貿有用咩，美國俾人判輸好多次都冇理過

比你寫美國製造好唔好？

國際城市?

國際到拖記者簽証 出聲明屌哂全部國家 又要擦鞋擦到咁肉酸

邱公公係咪戈啲講野唔經大腦既人黎?

Made in hk 就hk
China 就china
點解?

加美國關稅囉咁
石頭先生出來了

DQ港獨官員

DQ

開始搞唔清有病個個係佢定佢個女

要標籤為「中國製造」是貶損香港權益

中國製造好失禮你？點解要標籤為中國製造唔係覺得光榮同驕傲，局長係咪人心未回歸？

千古罪人 兩邊得罪哂
香港算老幾？想以大歉邊個小？
咁中共有無以大欺小？
答啦屌你老母

邱騰華，你想搞港獨？！

重申單獨關稅區是基本法賦予香港權力，批評美國將香港權益說成美國恩賜，一方面口說支持一國兩制，但行動就侵害香港在一國兩制的權利。

咪就係你班友搞送中條例同國安法
人地唔再信你有一國兩制囉

發爛渣

只許州官港獨

我幾驚你縮呀腐乳華！

好彩，請繼續幫手加速

你叫d無腦藍屍要變得有腦去諗

佢地只會識諗 叫中國制造 有咩問題？

睇野表面先容易控制

好嬲好嬲

你成本基本法都可以無視同埋曲解
世貿果啲咁既垃圾條約難唔到你啦

連大陸班小粉紅都話你搞港獨

你話你自己係一國兩制，其他國家根本唔係咁睇，所以先收番d優惠，然後就話人破壞一國兩制，都痴痴地

就好似毒撚話自己又型又有錢，但人地女仔根本唔係咁睇，覺得你講大話又樣衰，然後唔受你溝，你就屌鳩條女攪到你單身，無賴至極

COUNTRY OF ORIGIN: HONG KONG

黃屍騰華👌👌👌

話緊自己？

乜香港唔係中國咩，中國製造有乜問題，好撚恥辱咩

回歸之後
有邊一件事中國會益香港？